有冇人試過whatsapp有通知，但其實冇的搵你？

呢兩日開始咁樣，好恐怖
個感覺好似有第二個人用緊你whatsapp咁
當打開完之後，就冇左紅點，但就算有一個msg，佢都會彈返100幾個出黎

慘得過我
今日見到成千個通知

即係系統問題？

係咪iphone 我都有

係